我撲你個街而家先知cherry bullet牙may得十五碎..

冇認真睇過呢隊野淨係當某幾個成員X幻想對象..
好難想像自己對啱啱滿十四碎嘅牙may fancam做咗啲咁不堪嘅事..

你pedo內置minor detecter就認la

條女停停肉立咁點睇呀

我有講錯？

唔好講咁多如果當晚係佢搵你goodbye XXX你會點?

我gentleman會戴套同她舒適性愛同時高潮再禮貌親吻她成熟乳房享受餘暉至早上後再出境上機逃避衰十一刑警追緝

你真係有撚病

越細越好

笑能左